\ProvidesPackage{kaf22-title-course}[Титульный лист для лабораторных работ кафедры 22 НИЯУ МИФИ]

\RequirePackage{graphicx}
\RequirePackage{setspace}
\RequirePackage{ifthen}
\newcommand{\specialcell}[2][c]{\begin{tabular}[#1]{@{}c@{}}#2\end{tabular}}

\newcommand*{\institute}[1]{\gdef\@institute{#1}}
\newcommand*{\department}[1]{\gdef\@department{#1}}
\newcommand*{\techgroup}[1]{\gdef\@techgroup{#1}}
\newcommand*{\teacher}[1]{\gdef\@teacher{#1}}
\newcommand*{\variant}[1]{\gdef\@variant{#1}}
\newcommand*{\discipline}[1]{\gdef\@discipline{#1}}
\newcommand*{\workyear}[1]{\gdef\@workyear{#1}}
\newcommand*{\theme}[1]{\gdef\@theme{#1}}

\renewcommand*{\maketitle}{%
\begin{titlepage}
\centering
\begin{spacing}{0.2}
{\scshape\normalsize МИНИСТЕРСТВО НАУКИ И ВЫСШЕГО ОБРАЗОВАНИЯ РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ}\\
{\scshape\small ФЕДЕРАЛЬНОЕ ГОСУДАРСТВЕННОЕ АВТОНОМНОЕ ОБРАЗОВАТЕЛЬНОЕ УЧРЕЖДЕНИЕ ВЫСШЕГО ОБРАЗОВАНИЯ}\\
{\scshape\normalsize \textbf{Национальный исследовательский ядерный университет <<МИФИ>>}}\\
\noindent\rule{\textwidth}{1pt}
\end{spacing}
\vspace{1.5cm}
\begin{minipage}{0.1\textwidth}
\raggedleft\includegraphics{resources/styles/MEPhI.ICIS.Kaf22/Common/mephi-image.jpg}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}{0.8\textwidth}
\centering
{\scshape\large \textbf{\@institute}}\par
{\scshape\large \textbf{\@department}}
\end{minipage}

\vfill

{\scshape\LARGE \textbf{\@title}}

{\scshape\large по дисциплине \textbf{\@discipline}}

\ifthenelse{\equal{\@theme}{}}{}{{\scshape\large по теме <<\@theme>>}}

\vfill

\hfill\begin{minipage}{0.6\textwidth}\raggedleft
    \begin{tabular}{|l|l|} \hline
        Выполнил & \@author \\ \hline
        Группа & \@techgroup \\ \hline
        \ifthenelse{\equal{\@variant}{}}{}{Вариант & \@variant \\ \hline}%
        Преподаватель & \@teacher \\ \hline
        Оценка & \\ \hline
    \end{tabular}
\end{minipage}

\vfill

{\large\textbf{Москва \@workyear}\par}
\end{titlepage}
}
\endinput